
2009-09-25t12:06:00z
dunya
eski başbakan ehud olmert yolsuz iddia nedeniyle   duruşma önce bura suçsuz olarak   öyle  çıkacağ  diye olmert seçi kampanya sırasında amerika yahudi iş ada moşe zarf içinde par al bazı seyahat ilgi sahte makbuz düzenle dolandırıcı güve kötü kullan  vergi kaçır gibi suç  kudüs bölge mahkeme bu sabah başla ilk duruşma usul ilgi düzenle  savunma duruşma gelecek nisa baş ertele ilgi talep el  yargıç bir sonraki duruşma şubat  duruşma pazartesi sal  perşembe gün ol  hafta  gün yap  olmert mahkeme  bas mensup yap açıklama   insan dış iftira  sorgula maruz kal belirterek başbakan istifa atıf bulunarak hakk iddia bedel ağır bir şekil öde  artık gerçek orta çıkma zaman  diye konuş olmert bura suçsuz olarak   öyle  çıkacağ   israil tarih ilk kez eski bir başbakan görev sırasında işle iddia ed suç nedeniyle mahkeme karşı  eski özel kale müdür şula zaken  söz konu olay rol bulun gerekçe ilgi dava  
